劉穎匡：近日不同集會人數減少 聽日抗爭半周年 一定要出黎

利申借ac

唔好唔記得周同學墜樓死亡/16歲少女遭輪姦/2000位手足失蹤/831太子站打死人

幫手推下 順便去fb宣傳

啱啱個星期日嗰啲唔係人嚟?

近排d活動好多時我都係一日前/果日先知

聽晚我應該去周同學到

Push

劉穎匡講集會 今晚醫護同琴晚金鐘集會的確唔多人

gogogo

其實我都係 民間集會團隊要多d宣傳

推

其實有冇得一日一個 一日幾個真係會少人

差唔多日日都一個集會 搞到啲人嘛木晒。

最應該搞嘅今個星期六日反而仲未有活動。

Agger 唔係淨係喺連登開po就得

依點要提下民集

有冇得變返一星期一次，日日出真心頂唔順

pish

幫手推post先啦

仲有搞集會不如和你shop,
又話要攬炒經濟，
你係度食西北風集會時，其他人喺商場購物中，
商場已經多返大陸人

唔好急call啦屌

搞得太密太多
以前啲集會邊有咁密

push

今個星期日可以和你shop

宣傳嚴重不足

凍咗
同太密

To民間集會團隊:
希望你地可以同其他集會團隊搞手妥協好時間
盡量一日不多於一個集會

宣傳不足喎

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

推 聽晚見

大家可以多啲留意民間集會團隊 aka星期四集會團隊

大佬，冇可能日日都去架喎……好似今日咁，我又唔係醫護，好難有動力去架喎

I love this

非醫護都可以去架

同意
一係就係九龍搞下集會
港島集會多數港島番工嘅人先會去
九龍集會就可以比九龍手足接下力

依家真係好似玩緊book場咁
大家見面嗰日行程有空位 就會搞 好多時啲主題同埋宣傳都唔落地 就算大遊行都係
必須要承認 過多嘅活動會令到人盲目 唔知去得邊個

星期六有聖誕版和你shop

去

日日搞點宣傳唔宣傳點多人

屌你老母日日都集會
班搞手可唔可以好似6－8月咁自己夾夾先

實在攪得太密

屌你一日幾個集會遊行

想點

嗯，直接係商場集會啦

和你shop

要番工不了

仲有好多集會係晒港島，九龍、特別新界人好難日日去

推！

宣傳時間好少

有時d集會係等到蘋果出新聞先知
想去都去唔到

真，搞咁多集會做咩，平時已經日日和你lunch

大佬搞活動唔洗日日搞
就算日日搞都唔好要求日日都多人啦

不過睇得出政府想好似佔中咁冷處理集會等你地自動流失

又小左時間宣傳

支持

係咁架啦
啲左膠和理非次次都要吹到成百萬人先收手
日日都要夠人出黎企下

啱去，有時間咪去，200萬人入面每次有1%去都夠，集會恆常化我覺得唔係問題嘅，當外國啲政治宣傳咁搞

日日都搞集會真係太密，諗下今個星期幾多集會先

Agree, 期待星期六日和你shop

聽日同周同學追悼撞咗

之前集會都係一星期頂盡兩三個

日日都有集會實小咗人啦

聽日仲有周同學 , 兩邊各有各加油

日日都集會 但又無文宣響街 到個日先知

雖然唔想繼續拖落去，
但不得不承認要打持久戰。
持久戰就唔可以日日消耗，
節奏一定要控制得好。

1212

今晚醫護愛丁堡得1800人..

係啦

其實無必要日日都有
你話集氣12.24/1.1攪單大嘅仲好

愛丁堡集會而家真係一星期都有幾個
本來星期一至五放工時間已經少左人會特登過海
加上宣傳唔夠、集會太多麻目 梗係會少人
而且大部份人覺得星期日遊行先係半年一聚 聽日呢個應該都唔會多人

但藍絲會有活動嘅月曆時間表 好撚鬼

聽日周同學出殯wo
點分身

一開tg 日程表 一日可以有成10個活動
雖然話係分散曬各區
但係日日都有活動, 區區都有活動, 真係唔知去得邊個好, 甚至會覺得「實會有其他人去」嘅感覺

我覺得有時可以分區唱下歌，行商埸
幫大家做下勢，ready聖誕和你shop

推, 準備定分區和你sshop

Exactly
和你lunch 多區冇問題
但有啲活動要重點推

一日一個以上鐵人都唔掂, chur 爆自己, 跟住又話開始休息

認真，
與其集會圍爐打飛機，
不如和你shop攬炒經濟又可以係商場做文宣
和你lunch都應該入商場掃人兼派文宣

好勁 咁多活動都有

好清楚我地既行動。。

有無人有劉穎匡fb link 我search唔到

唔好當佢哋全部都係傻嘅

我答你
太泛濫了
一星期幾乎日日有
其實真係好難跟

大部份集會都係港島區
住新界，係新界返工，好難成日過海

吓？ 9號先係抗爭半周年喎

重質不重量好D wor
btw,幾時連儂日?等區議員搞?

一日3個撞時間都試過

See you

個人意見
唔駛太密
但要精！

遲咗小小

有時我直頭見到新聞live先知
活動太散主題唔清晰宣傳不足
由十月講到依家....

anyone

推呢個

想問下1212愛丁堡係咪劉頴匡攪所以咁講怕少人去?

［一 二 一 二 1 2 1 2 ］齊上齊落 612 半週年紀念集會

大家有意見麻煩直接話比劉穎匡聽 齋喺連登屌無用

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

日日都搞集會就自然少人去

冇咩宣傳又密麻麻

推！
覺得班狗同林鄭想冷處理！

集會真係太密
仲要有埋和理lunch 平日一星期頂盡2個集會差唔多

甚至唔洗貼連儂牆, 當係傳單咁印文宣人手派都夠

重點 ”重質唔重量”，

反而太多嘢，差唔多日日搞，會令抗爭失咗焦。

推！！一定去

推 聽日見

今日就plan兩日後嘅活動
你點宣傳得切

太密
日日集會

唔係半年就想休息呀麻

有睇龍珠？
元氣彈要時間儲架

劉穎匡???

你有咩問題

聽日見

認真成個吹水台已經開始多唔關抗爭事嘅post

抗爭未完啊

加油 兄弟爬山

仲陶醉係區選中...

大家對集會有意見麻煩直接話比劉穎匡聽 齋喺連登屌無用

ok

聽日要出！

係商場講啲飛機文話唔定可以connect到一兩隻港豬，但係集會現場一定唔會有港豬。

梗係啦，而家集會又多，題目又細，遲啲真係一張日程表擺唔曬

for sure
光復香港 時代革命

可改善

好正常，臨近聖誕大節日大家都有過節心態，下個月又新年肯定仲少
你唔能夠一年365日都要人出嚟抗爭，其實好漫長有排抗

我反而覺得之後放假應該會多d人

幾時開始一日幾個集會，好撚戇鳩分散晒啲人
二來太頻密都唔係好事，變咗為搞而搞

閒日

聽日會出 但連續三日搞集會 邊個咁得閒去哂

之前咪講過唔好搞得咁密囉

其實hardcore擁躉都係果一班，但人哋都要抖㗎
而家又冇晒日程表，宣傳不足

每一日都有集會真係太多
聽到集會都難免覺得麻木

S

條友出名唔聽人意見 係連登都見幾個post屌佢啦

推啊

攞

去完周同學追悼會再去愛丁堡！！

大家聽日可唔可以去送梓樂最後一程

聽日告別周同學+1

我覺得集會係有用嘅
不過個作用係要喚起關注

而你應該睇到大型遊行宣傳夠唔夠真係影響人數，此其一

二，動員到幾多人，絕對係要視乎眾多唔同嘅議題，呢個係包含關注度
講真咁多次集會，最深刻印象係攬炒巴同大專學界合辦喺遮打嗰次，咁應該有人話梗係早期又有啲出名人搞你先記得兼深印象啦，但其實第二個最深印象嘅第二個係關注新屋嶺個集會，個搞手應該唔出名啦，但照樣好多人去

題外一定有人係善忘少少嘅，有啲人又可能覺得冇用嘅，其實多人關注望落好似冇乜用，但都係一種發聲嚟，同埋冇人出點引起其他人關注，所以我覺得呢啲唔係成本，應該係有效果就真，因為咁代表有人記得呢件事同牽涉喺當中嘅手足，同時亦都可以令本來唔關心嘅人可以去關心呢樣野

所以應該係要令更多人去關注

12.12 愛丁堡
批左不反
12.15 和你shop

推行動post

推到聽日

聽晚一定到

區選大勝俾左藉口香港人袋住階段勝利

其實集會冇少過，密到有啲tg做日程表嗰個都唔知有，冇加入去，我六月至今出席相關集會次數都幾多，有啲topic幾好，但太突然同乜宣傳，得好少人，前晚金鐘嗰個正日集會好有意義，但得幾百人去，聽到現場有人話好冷清，我心諗，佢一定未經歷過十個人以下出席嘅集會，有啲撞哂，又或者宣傳唔夠，得幾個人...

ps .最主要係，支線太多， 有集會又有各種相關活動 ， 一晚可能有幾十個 ，另外有唔少人冇咗嗰種動力出去，我自己啲戰友都一次比一次少，到依家多數打單泡。

咪就係，我都幾個鍾先知咋大佬
你叫唔係成日上連登既人點算

To民間集會團隊:
希望你地可以同其他集會團隊搞手妥協好時間
盡量一星期不多於3個集會
冇可能日日都去

推✊🏻

Pish

覺唔覺得場運動靜左好多

pish
齊上齊落 釋放義士！

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

721 831 101 1111

因為D集會真係好密, 日日都有

12 12 平時出去都會叫

你聽日唔係唔出嚟呀？

無造勢，其實好難聚人，要清楚了解大家都係普通人唔係日日都會出席，而且要明白大家出到黎和平集會係音響器材唔勁之下係鳩企同叫口號，乜都聽唔到。我覺得集會 真係做足宣傳文宣，造勢先好搞。

毋忘612

推 出嚟

其實我地1212呢個活動喺上星期中已經入紙同開始出宣傳，果陣今個星期成個星期都未見有活動，我地見日程表寫住612半週年，但無活動，所以就決定搞集會....

但上星期有128民陣遊行，點推都推唔郁，過左128之後今個星期又已經有幾十個集會彈左出黎...

我地又唔係大台，唔可以叫人唔好搞，而且呢排好多集會都同工會有關，組織工會準備罷工的確都係主線...

周同學追悼會係1212搞就更加預計唔到...我都係早兩三日先見到科大學生會出文宣...

真係要認真諗諗之後做要點樣做得更加好先得..😖😖

聽日大家去大圍又好，中環又好，keep住參與就ok，加油！

Pushh

1.宣傳不足
2.太密

愛丁堡見

宣傳都要時間,而且集會活動搞得太密,雖然話可以放工黎,但未必個個朝九晚五

諗諗下呢個集會on9架喎
同周梓樂追悼會撞期想點

又話齊上齊落
周梓樂最後一程都無一齊行

其實有無必要 平日搞咁多集會 仲要永遠都係果幾個地方 好難有動力
另外又有無d係重重覆覆內容好多次

記住聽日有集會

ot狗閒日真係嚟唔到

出黎啊各位手足

佢岩丫。
老實講，上星期日民陣個集會有小小失望
雖然人數唔代表一切。
但可以係一個有代表性既數據。

F

點解12號係半週年....

條友真係好弱智 星期日先大遊行
"近日"人數減小

佢之前搞尖沙咀和理優仲要報細個遊行總人數

佢真係以為自己大明星

開始大家集會遊行唔協調
亂9咁搞

你唔讓我 我唔讓你
11月中個時已經屌過
有1日 港島 tst 都有集會，個個都覺自己個緊要d

之後主辦方又屌人唔來

重有集會個本質就係聽書，根本悶到仆街
太多d人自然唔出席

同埋搞得太密會悶會盲目佐

今晚見

請開始急推聖誕行動post,防止抗爭温度冷卻

18區遊行/和你展/聖誕攬炒

點解人數減少呀 係因為開始覺醒 知道尻行冇用

晚晚都有集會咁滯 點去得哂

入唔到去既話 只可以係出面尻坐

呀劉生搞親都係d connect加泰之類既集會
又搞得密
梗係少人去